疑似支那人放天燈 火燒德國動物園 逾30隻動物被燒死

【Now新聞台】德國西部有動物園起火，超過三十隻動物燒死，警方指是有人放天燈引起。

克雷菲爾德動物園的猿猴館燒通頂，消防員只能在裏面救出一隻40歲雌性黑猩猩及一隻年輕黑猩猩，而除了靈長目動物，燒死的還有果蝠及雀鳥等。火警在踏入元旦後不久發生，目擊者指見到有天燈飄起後，動物園便失火。

調查員亦在現場找到用過但未完全燒毀的燈籠，已有人向警方投案，正被盤問。放天燈在德國屬違法行為，並不常見。

真香

Lm

啲無公德心嘅死垬蛆可唔可以冚家鏟?

如果證實左又可以Twitter 見

究竟可唔可以令更多德國人醒，一陣變埋德国就hihi

要揾支那錢就要容忍依啲架啦

德國好大愛架！原諒佢地啦

19 港男港女係台灣十份咪又係咁放，就算台灣合法放都諗下後果呀

黃禍

左膠自作自受

定係德國又加入軸心國

黃你老母，係蝗呀

你又啱

點知係咩人放

保持距離好d

有幾多種人會放天燈

死咁多動物要賠幾多錢

抵死啦，左膠德國

放上twitter

肥婆唔會理
繼續奶共

Welcome refugees

放天燈咁浪漫呀？

天燈係支那好似唔興，台灣人放嘅多

好似未聽過有其他國家有放天燈既習慣
東南亞係放水燈

push

在線等link

黃啦 一擔擔
黃種人就係罪

台灣同東南亞都會

調查員亦在現場找到用過但未完全燒毀的燈籠，已有人向警方投案
似係智障而唔係冇公德心

「包容」

係囉
包容下啦
納稅人出返錢唔好要賠或坐監

唔記邊度報導話係有疑似亞洲人放
唔好跟車太貼以防炒車

會自動投案
會唔會係支那人

記唔記得迪士尼有套魔髮奇緣
佢入面有劇情係放天燈
真係唔知天燈由來係邊了

蝗蟲去到邊衰到邊

死肥婆繼續幫習大大含到雪雪聲

德國係中國手下，歐洲分部，冇野既

LM 等睇德國左膠話要包容

好快做德玉架啦
大大力奶

屌，支那人真係遺禍社會

有冇Twitter link

所有黃種人都係垃圾畜生，香港人除外

今朝睇now 話有人投左案
保持距離先

日本、韓國都會放天燈⋯⋯

你同過啲歐洲人傾過就知，佢地係唔會醒
佢地睇過幾篇新聞幾篇article about china就以為自己識對付，真係好天真架佢地

德國左膠話要大愛包容

…

泰國都有天燈㗎

又係台狗

睇定啲先 驚炒車

東德共狗賤種奶共種禍根

推

德國好大愛架嘛
可憐啲動物

係支那賤畜就Twitter見啦
唔係就咪理

德國唔抵可憐

邊忽話大陸人

fc後國際戰線彈藥+1

支那人燒支那啦

睇定d先啦

樓主fc咗先，費事俾5毛話老屈
fc完置返頂

要支那人就預左，事件無可疑。

肯禁支那人入境全世界未

難民都無蝗咁災難性，一兩個可以燒撚左個動物園

台灣係唔係支那?

唔准逼害中国人

都係嗰句
支那係世界cancer

日本呢?

又·柒出國際